快啲幫手叫侵侵救我地

唔好再諗住靠外國

本文為不推文回覆

求台灣好過, 話晒係美國細佬, 就算去到軍援都係台灣最有正當性
Trump 已經幫到好盡, 但佢角色只可以做白臉
下一步打鳩支那係靠美國congress
當年提出89民運難民入藉bill既女議員 = 就係今日佩洛西議長
等待時機呀大家

暫時睇黎我諗德國最靠得住